黃子華搶飛交流區4

繼續F5

非常抱歉! 伺服器擠塞!
您未能進入購票系統, 請稍後再次嘗試, 謝謝!

Sorry! Server Busy!
You can not enter our Online Booking System at the moment. Please try again later!
屌那媽

F5到好心傷

7個鐘頭未見過訂購page 屌佢老母aeg

屌 好撚灰

實名登記已經解決呢個問題

以往賣哂飛AEG會係FB PAGE公佈
不要絕望

做咩你地繼續入，頭先我入到但買一張都無飛

聽日早d返工F5

由9點㩒到依家

放棄了
等黃牛算

因為我地連想入都入唔撚到

880

其實點解呢家咁多演唱會或者音樂會飛都咁多黃牛
或者好多內部訂購

原因係因為呢家嘅演唱會或者音樂會主要收入來源
都係靠贊助商
如果單靠門票收益跟本就圍唔到本

有飛都一定比左贊助商先

我REDIRECT入完主頁 又REDIRECT返去500果條link
7個鐘都唔知做乜鳩

仲點賺你錢

880+32

500 - Internal server error.
There is a problem with the resource you are looking for, and it cannot be displayed.

點解上個post有人話今日買4張聽日可以再買6張
佢寫明每張卡係優先只可以買一次

There is a problem with the resource you are looking for, and it cannot be displayed.

記住！唔睇都唔好益黃牛狗！

出得呢d 價已經赚左你架la

屌那星 到而家都未公佈賣晒未 即係想點~9點打到而家~"~

點解最後一個棟篤笑都唔做好少少？先唔講AEG呢個垃圾網，想買咩冇咩 搞實名制大家都有得睇，又可以趕絕黃牛，心得民心，真係好難實行咩？

另外，賣黃牛果啲全家長命百歲，百病纏身

唉, 咁佢不如唔好搞咁多咩優先發售公開發售啦
直接成個座位表黑晒佢由得啲贊助商派飛咪算...好過而家咁搞到咁樣衰

如果原價貴dd 2000/1500/1200/800 我諗都好多人鳩沖

癡撚線 今朝禁到依家都唔得

咁樣唔係啲啲啦

但係佢而家咁既價包賣得哂咁多場

912

唉，8點半refresh而4點半一係500一係擠塞
祝黃牛黨全黨死清光電腦大爆炸

黃牛嗰咋咪又係aeg 嗰班人。。。。。

算啦,
啲售票網全部廢9黎
無一次飛係成功訂到

係西都AEG老闆一樣，都係臭既

絕望巴 好耐冇見你 你買唔買到

那星啦 280黃牛飛放成1950

唔好同我講dbs無責任 我靜係知7個幾鐘non stop都未見過1次版面
我決定cut卡 永不再用 dbs，同子華神talk show一齊最後一次出現

唔只一張卡

話晒最後一次 有情意結

cut 埋東亞, citi
呢d 都會用 aeg

子華搵aeg , dbs 無權講野掛

就嚟8個鐘啦屌你老母 咁都入唔撚到 摺撚柒咗個網佢啦屌你老母臭閪

去到就嚟五點都仲係 秒500 on撚9

收飛
女朋友想睇
請帶價pm

280 應該係 39 行

冇架啦搵黃牛啦

今日買唔到 聽日都唔洗指意買到

肯撚定大把垃圾走去買黃牛飛，我立即屌哂你地老母

唔關dbs事，但聽講話dbs內部係20號已經訂緊

咁多年都係買子華神飛咋麻
演唱會無睇過

4 張要加 $35

sponsor 實有架啦

要睇黃牛到咩地步，要你俾埋份手續費都合理既

其實仲有冇飛？ 依家都仲未入到

有咩責任呀？
搶唔到飛屌撚埋信用卡公司 有冇咁戇鳩

9成都係

咪係 痴撚線

聽日都係DBS 優先 ？？

屌 等幾年去買碟睇算 AEG死全家

14 年果個 , 到今日都未有碟

子華神既talk show 以往都係開新1場先賣舊場碟

你老細知唔知個server down左成日

我想眕下AEG個SER幾時會無500出黎
AEG以前都廢, 但係唔會彈500
依家

唉, 果時又係買唔到, 依家唯有睇住果場先

例牌都係有下個SHOW, 前一個SHOW先會出碟嫁啦

佢開新show 先會出上一個show碟

咁呢個咪

搶唔撚到呀屌你老豆

最on9 係一人可以買10張 咁同俾人炒有咩分別

應該好似hk seven 個種咁 用身分證登記黎抽
起碼抽唔中都冇咁嬲
19 aeg system

過往經驗就出下一個show先有上個show既碟，如今次封咪，照道理等多一兩年會出碟
(印象中得冇炭用唔係)

如果唔係真心想俾人訂
咁嘅安排咪好合理囉

其實仲有冇飛

AEG 我屌你老母

擺明想是但賣哂d 飛算數啦

當你有第一層樓，就會買到樓
當子華有下一個SHOW，你就可以睇返上一個SHOW

而家除左睇住佢升根本無能為力

想問今日omni買左四張聽日仲可唔可以買埋個六張

屌你老母9點㩒到而家連張poster都未見過

會唔會再加場

應該等佢又有戲上就會出

其實呢個網信唔信得過

痴撚線 九點f5到而家影都冇

有機，我洗燥都係等加場先買到

17場已經超多場啦喎

幾時公開發售

黃子華 棟篤笑 2018! 7月 紅館17場!!

演出日期: 2018年7月6日 - 22日 (共17場)
門票價錢: HK$880 / $680 / $480 / $380 / $280
演出場館: 紅磡香港體育館
優先購票: 2018年3月26日9am起 (DBS信用卡)

DBS用卡 優先購票:
1) DBS Omni會員*: 2018年3月26日至30日
(按此即時網上登記/立即下載及登記DBS Omni)

2) 其他DBS信用卡客戶: 2018年3月27日至30日
* 如持卡人以附屬卡訂票，其主要持卡人必須於2018年3月25日或之前成功登記成為DBS Omni會員，方可享優先訂票。

黃子華 棟篤笑 2018 優先購票
優先購票1): 2018年3月26日9am起 (DBS Omni會員)
優先購票2): 2018年3月27日9am起 (其他DBS信用卡客戶)
優先訂票網址:
優先訂票熱線: (852) 28 611 611
(每張信用卡最多可訂購10張門票。座位編排將以先到先得方式分配。)

洗燥果陣我好似係就咁去附近劇院買就有
預售都唔洗, 仲要唔係第一日開售就去

屌那聲，買唔到飛一撚定玩九啲炒黃牛嘅僕街，約班炒黃牛飛出黎交收，報警拉九哂佢地！！！

好似未到最高紀錄

許冠條都100場, 17場好少事

我好似係遲好多先買
不過我睇個場有拍

1個人買到十張飛 真係太多囉

屌你老母aeg

佢限信用卡
唔係限交易次數 , 算俾面

但係黎到2018年，第一日公開發售朝早等開門仲夠唔夠南亞玩 人地早幾日就去排

係唔係放工又多人返
而家連伺服器擠塞都無
得error

我仲不停試緊，雖然應該無曬飛，但唔睇一次個版面都好唔甘心

DBS指示好唔清晰
聽日個場同唔同今日個場又無講清楚

1蚊都唔加，唔可以助長

我都係呀...

仲要無omni都可以搶買
就算DQ完 放返比公開發售，咁其實都對有申請做會員既人唔公平。。。。

on9仔 880飛 880收 手續費車錢都蝕撚埋俾你

個電話廢架,打足成日都可以打唔通

其實今日個優先無要我入omni ac 即係點

你唔睇咪唔撚好買，關我撚事
唔睇又唔會死
小心蝕撚死你

Omni點買法

之前講又話要用OMNI ACC
點知今日又唔撚洗,
咁姐係點撚樣呀? 玩呀? 小學生玩捉依欣呀?
屌你老母AEG DBS

優先訂 每張要另加32蚊手續費
就算巴打夠好人原價放 都無可能係880放比你

聲稱佢之後會check 你張卡係唔係有申請omni

主辦最on9 , dbs 唔行實名最on9
王子華都on9 ,賣飛唔出聲要求實名制。

咁撚勁咪自己搶
串77 無義務原價880放俾你 我原價麵唔只880啦on9仔

我諗有好多人都白撞

所以我覺得收埋手續費係合理，因為等同我自己買既價

繼續恥笑上個post條友先

咁多內部撚 唔通會斷自己米路咩

銀行有record你係咪登記咗omni

答多次先
唔得架 弱智唔比入場

乞2張
價錢合理可以

好想睇子華神

佢做咩要出聲姐 錢照袋 理得你點搶？

太好笑

我唔信dbs會做野 如果係應該好多人既飛要都退曬

講真
堅 FD 原價俾佢 , 都唔係個個會
係連登仲想原價收 , 世界大同了 ??

其實你點做都避唔到黃牛

500 - Internal server error.
There is a problem with the resource you are looking for, and it cannot be displayed.500 - Internal server error.
There is a problem with the resource you are looking for, and it cannot be displayed.500 - Internal server error.
There is a problem with the resource you are looking for, and it cannot be displayed.500 - Internal server error.
There is a problem with the resource you are looking for, and it cannot be displayed.500 - Internal server error.
There is a problem with the resource you are looking for, and it cannot be displayed.500 - Internal server error.
There is a problem with the resource you are looking for, and it cannot be displayed.500 - Internal server error.
There is a problem with the resource you are looking for, and it cannot be displayed.500 - Internal server error.
There is a problem with the resource you are looking for, and it cannot be displayed.500 - Internal server error.
There is a problem with the resource you are looking for, and it cannot be displayed.500 - Internal server error.
There is a problem with the resource you are looking for, and it cannot be displayed.500 - Internal server error.
There is a problem with the resource you are looking for, and it cannot be displayed.500 - Internal server error.
There is a problem with the resource you are looking for, and it cannot be displayed.

成日就係依個畫面，DLLM

實名點避唔到..?

一樣，假如我訂到而幫朋友買埋，收番880冇問題，但放俾街外人緊係收埋三十二蚊手續費

我都唔信，退飛成本咁高
單係cs面對額外既查詢 投訴都有extra cost

你意思係要對身份證先入得？

最多開場俾dbs卡訂
反正實加場

上面仲有人串77話剩係俾880出黎收 笑撚死人

冇人入到？
仲有冇飛

你無登記omni

假如訂到

5點仲係500
AEG食屎大

其實係咪會公開發售？aeg好似只係做優先？

其實好明顯唔係人多問題啦
有咩理由而家都仲未入到

緊係會公售

500
500
500
500

我唔信咁耐仲有咁多人搶 一定會有一大截人放棄 但到而家我都仲係未入到poster個畫面

如果係咁運作既話,咁就一開始唔好講omni會員優先啦
你又唔係一開賣落閘
而係買完事後先check...

所以其他人問我收飛我最高只接受九百幾一千，計到極我當俾埋車費同請佢食個老麥慰勞下

公售恐怕要訓三日街先有機會買到

根本連aeg main page都load唔到 關咩多人事
無人入去佢自己都已經唔掂啦

load到但click poster又去返

應該係DBS唔會比個database aeg佢地做cross check

2倍都算啦 其他玩到成部電腦咁貴點買

唔俾人 OMNI LOGIN
但又要 OMNI 優先

成件事好 ON9

過數時實知咩事 唔洗問
問題係如果dq 左的傻仔的飛係落入age員工手定公售賣

其實真係要omni登入先再買會好啲
啲九唔搭八嘅人又嚟搶

其實好正常
你申請DBS/omni果陣無授權資料比aeg

平民 塞住個server,等omni人買唔到

咁如果DBS個網login完再direct去aeg呢？

今日都賣乾賣淨,聽日仲有無飛賣架?

DBS 今次咁既安排 玩鳩自己D客
真係CUT卡算

今日搶唔到 聽日會搶到咩？

好明顯aeg停左個server 啦
今日quota 用晒啦 留番啲啲飛27號做下樣都要既

原來DBS reject 左我申利信用卡 屌

完全唔明omni有咩優勢

有卡都無用

咁你可以出返去了

咁梗加係世界末日都買唔到

唔好再浪費時間係到啦 橫掂有卡同無卡都差唔多

仲搶緊飛咩? 我朝早搶左4個幾鐘都入唔到

諗procedure 嗰條友根本無諗過呢個問題

其實係架 個個都申請得
擺明係dbs推鳩你班友申請用omni

根本係呃鳩你dl app

Sorry! Server Busy!
You can not enter our Online Booking System at the moment. Please try again later!

Eat shit la!

改左個error 字繼續error

我用咗張卡差唔多成年 佢個app係幾好用幾得意 但屌你老味根本搶唔到飛

做人要有恆心D, 之後日日去F5睇下有冇飛買,
直到買到為止

其實用 DBS 但又冇 Omni 係好古怪
正常用實有

突然間全部server busy...

仲未入到 呀～～～:

佢平時扣積分又可以有8%discount，有時又有遊戲玩，正路都會download，除非佢張卡係攞嚟擺

仲難買過世界盃決賽飛

想買飛, 首先要有條快既上網線

應該唔會, 你dbs個login擋左
我估冇人會周圍俾ac同pw叫frd撞阿?
幾frd都未必會啦, 同埋DBS幫AEG擋一層,
AEG個server少好多loading去handle d error case.
我唔明點解會世界末日都買唔到.
技術上黎講, 只要DBS authenticate完,
用cookie好用session好, 將一啲必要資料俾返AEG就得
不過DBS會多左好多野做, 應該彩你都傻

有新野, 終於唔係ERROR
Sorry! Server Busy!
You can not enter our Online Booking System at the moment. Please try again later!

唔睇都唔會益黃牛
祝黃牛同買黃牛都全家仆街

佢驚大家睇唔明咩係500 Error

真係有 朝早搶個時有人話湊熱鬧 仲CAP埋入到既圖
有心買入唔到 無心買就入到

我正想講，有新招

大家日日上去F5

屌，其實今日係咪已經賣撚曬？

而家唔覺有人話買到

而家長期
Sorry! Server Busy!

屌拿星
兩間垃圾公司玩鳩班客
cut卡唔好問點解

今日買到都係小貓3-4隻

今日都多人買到

我用左五六年真係無 因為不是常用
係他要求我才装

全世界都入唔到

全部黃牛AEG自己友食屎狗

不嬲兩樣都並存架喎

星期一 880，2張

任佢玩姐，反正結論真係入唔撚到

Service Unavailable
HTTP Error 503. The service is unavailable.

Service Unavailable
HTTP Error 503. The service is unavailable.

新野

想買既帶價

收返埋個版面 聽朝先再放

每次見到新嘢就以為公司IT扑鳩咗我上網

去到2359麻 我諗在23 xx扔一兩 個quota 出來

買黃牛生仔無屎忽

有飛plz pm

飛又買唔到，仲要住深水埗

真係收撚埋個網喎屌你

根本aeg由頭到尾都無available過

deal 880買兩張

想收星期日880/660
㩒到灰阿

今日撳飛嘅時間仲長過我返工嘅時間

結論：哂鳩我啲時間

今日返工無做過野咁滯
聽日又黎過

9 至 6
6 點都未到 , 你平時返咁短

我仲撳緊 成個食飯時間就喺度打去aeg

siu

我仲有屋企人卡

入到
仲有飛

佢改左字眼
Sorry! Server Busy!
You can not enter our Online Booking System at the moment. Please try again later!
Sorry! Server Busy!
You can not enter our Online Booking System at the moment. Please try again later!
Sorry! Server Busy!
You can not enter our Online Booking System at the moment. Please try again later!
Sorry! Server Busy!
You can not enter our Online Booking System at the moment. Please try again later!

DKLM!!!

點撞入去

非常抱歉! 伺服器擠塞!
您未能進入購票系統, 請稍後再次嘗試, 謝謝!

Sorry! Server Busy!
You can not enter our Online Booking System at the moment. Please try again later!

最盡去到呢度

不停copy and paste

放工
返屋企再撳

呢啲咁嘅賣飛系統根本就係助長黃牛，都唔知係咪打龍通嘅

我諗而家隨時係熄左SER啦

加bookmark 啦

撳左8個幾鐘終於買到，仲有680同880
試左4日，都冇平飛就買左680 買左4張

佢寫明賣晒都冇咁火滾啦

真係好嬲 由今朝10點禁到宜家 都冇一次入到去 頂佢
記得14年洗燥係城市電腦賣優先 係買到 今次aeg

我好想知有冇人成功打電話買 或者至少有響幾下 而唔係嘟一聲就cut咗線

多謝師兄報料，即刻有晒動力

邊日仲有飛

人都癲 撳咗9個鐘啦

入到啦

仲有無飛

點樣入到架🙁

好容易就比人記得一世！

㩒緊，好多日同價錢都無哂連位

咩網?????!!!!

點解咁多個鐘我都仲可以未入到

今日晏就買到 依家應該冇280 380 480
680都得返少數日子
應該依家希望都不大
比定心理準備咁多位巴打

u r not alone

㩒左成日都入唔到

放17/19/20 $480 各兩張，帶價pm

I know that feel bro

帶你老母

由今早一路爆晒粗一路F5, 到尼一刻頹到連個屌字都唔想講

入到最後交易不成功

同感

仆街 朝早九點到衣家 網都未撚入過一次 屌佢老母 黃牛已經炒到bang bang 聲

屌

炒黃牛，報定警拉九你

我屌你老母 你班黃牛好意思係到叫人帶價pm

me too

黃牛狗死全家

仆街

剛剛入完去,每日都掃1次
全部都沒飛買

屌係呀 嬲到

Carosell班人仲離譜，480飛賣2000

Dklm 依家直頭load都唔洗load直接比個sorry server busy出黎

痴撚線我都係冇入過

係囉 入到都無用

買到咪睇 買唔到買dvd囉屌
我就唔會買黃牛

我都係完全無入過

屌佢老母 個server 係咪已經關撚左
伺服器擠塞有冇你老母生你出黎咁撚擠塞呀陷家剷

真係ON撚9, 我寧願唔睇都唔會助長D黃牛，大不了咪等佢出碟囉

開左十幾個tab自動f5都無個入到

有無巴打開個gp一齊玩九今次班炒黃牛嘅陷家剷呀？起哂佢地底報警拉九佢！！還撚掂都買唔到飛，等佢地一齊無得睇！！！

屌你老母黃牛狗

黃牛狗全家腦中風呀屌晒你地

最弊唔出碟呢

已放棄，個server傻的嗎無load過就sorry我
各位手足聽日9點再見

其實海關好大可能都有人從中得益，咁多年都解決唔倒個問題

以往睇黃子華買飛都無咁西, 今次做乜撚野

佢地有飛交收咩

我都係

我都好明白你既心情 唔想助長D黃牛

但偏偏黃子華 + 最後一個talk show +只於香港上演 已經大把人有錢 而買唔到飛既非本地人士 去助長D黃牛

情況就好似之前所謂既 #Fixfifa活動咁

利申 今朝9點禁到宜家 poster都無見過張

真係好奇有人買到？

已經唔抱有希望買到

終於見到poster
但我逐日逐日click 880 2位 已經冇晒位

有見過poster
細果張囉DKLM

今年黃子華好左好多嘛

你岩 我都係見過果張

咩叫好左好多

六合彩都有人中ge,唔係我中o者

前排先有戲上，前幾日又話最後一次棟篤笑
多左好多忽然fans

好心佢地賣哂都出句聲啦
個個都喺度load但又冇人買到

真係好撚癲

diu果班老母啦

你見子華都咁好票房就知咩事

頭先由4張480蚊開始㩒
發覺唔得就轉4張680蚊
再唔得就轉3張，終於買到7號飛

佢話只會係香港上演 就知成個非香港本地既市場會有幾多人願意食炒價而睇啦 宜家仲要話最後1個show 仲唔大把人狗衝咩

打錯，紅左好多

全部日子咩價錢都搵唔到兩張有

仲未入到

咪係囉

今日最叻入得呢度

打電話幫佢cancel張飛

黃子華本身都有好多fans

上次買唔到
今次都係買唔到

炒黃牛飛都唔係今時今日既事
我相信好大部分都係香港人自己炒

全日error
Poster都無見過

hotline 係咪收左工喇？

終於入左去 尻毛都冇條
一張都冇

事實就係香港太多有錢人
個個最後都食炒價睇，助長歪風

今朝到依家都入唔到

有咩方法

睇左廿年第一次買唔到

9點

好可惜
睇個勢應該冇乜機會搶到飛

到宜家都入唔到
真係唔明點解有人會買到

啲人係唔係都買10張

10張真係好離譜

屌你老母係香港想睇show都咁撚樣

救命🤦🏻‍♂️

高手

陷家剷仲未入到

見到D人賣4張
肯定係連位黎?

入唔撚到

係咪無曬飛啦？

個網寫左確保4張係連位!
買10限果D就有6限是但位

除左carosell邊到有得買而又安全
驚買左冇飛

係咪聽朝九點再入都冇用? 有冇限每日賣幾多張

有幾呀？幫frd買唔得？

利申買十張

一路㩒一路驚
好驚好似上星期買5月天咁
入到去咩都買唔到

想問係咪賣哂啦 咁我廢事哂時間撳啦

點解要咁趕買...仲有聽日，同公開...
再搶唔掂..開始寄飛果時先買囉

通常幾時寄飛，驚冇....

屌賣哂飛都未load到張poster
好撚唔忿氣

屌你老尾 想自己毒撚去睇都買唔撚到 仆街陷家剷啦

好撚唔甘心屌你老母臭西
一次都入唔到
死都唔眼閉呀

聽朝又繼續㩒?

好少買 唔多知
但見dbs 迎新果炸話6月底前會寄

stubhub

痴撚線
7點都未load到入去

上星期呢個時間五月天一早賣哂啦

五月天開得5場

黃子華屌打哂周杰倫五月天啦

17場究竟加埋有幾多張飛同埋, 有無唔同票價既座位圖 ???

大家明天再續

收工都仲未入到真係痴撚線
其實佢出咗server busy直接f5得唔得？

撳到唔想再撳。。。好想買到

有無人入到講下邊日咩價位仲有位

未用過，條友走數既話點算？stubhub會負責？

無

咁多場唔同價錢都㩒哂，1張都無

聽日仲有無得買？

聽日公開賣係咪同一個網呀???

賣哂先入到

同cs講返
佢地聲稱會搵到飛比你

我終於入到 但咩位都無哂(好似) 仲試緊

網址無加到serverbusy 可以直按f5..

聽日唔係公開
係比無登記dbs omni果啲用戶

同你一樣

«D±`©êºp! ¦øªA¾¹À½¶ë!
±z¥¼¯à¶i¤JÁÊ²¼¨t²Î, ½Ðµy«á¦A¦¸¹Á¸Õ, ÁÂÁÂ!

Sorry! Server Busy!
You can not enter our Online Booking System at the moment. Please try again later!

仲有機會，唔好放棄呀

下 咁幾時公開

入到都無用全部都賣哂

屌佢老母
朝早入到而家乜撚都見唔到

好似未公報

痴撚線

我屌你老母 7點半啦

same same

入面都冇飛

點解可以收哂工都未得
真係咁多人入去仲入足全日？

賣晒都入唔到.....

我禁左全日 岩岩入到了
不過冇一日有飛 數量係1 都冇飛

老實講個網咁辛苦先入到去 係人都買十張啦
利申:入唔到

聽日唔係公開賣

賣哂都入唔到
Sorry! Server Busy!
You can not enter our Online Booking System at the moment. Please try again later!

唔洗入了，入到試晒17 場5 個價位，1 張都買唔到

�D�`���p! ���A������!
�z�����i�J�ʲ��t��, �еy���A������, ����!

Sorry! Server Busy!
You can not enter our Online Booking System at the moment. Please try again later!

開始F5 load極都係亂碼，令到我越來越興奮

賣晒都唔同人講
呢間公司真係極品

The page cannot be displayed because an internal server error has occurred.

The page cannot be displayed because an internal server error has occurred.

啲ERROR MESSAGE真係次次新款

我岩岩都試晒了 買一張飛 每場每個價位都冇
正式宣布今日休息 等聽日 同埋屌臭DBS同AEG老母

聽日仲會有飛？今日都賣晒啦喎

抗爭又唔見香港人咁有熱誠

FB 話有一定數量留

不要再說了

咁今日買左果班仆街又可以再訂過

死返中國啦

咁OMNI會員聽日仲有冇得買

唔可以再買 一張卡張十張飛

等住聽日繼續屌佢

不能想像原來咁多人有dbs

就黎玩左12個鐘 仲未見到過poster

其實今日係咪真係dbs先買到架，咁撚多人有！？

入面都冇飛，唔鳩入啦

我完全睇唔到dbs omni用戶既優勢

冇dbs都可以入

優勢就係可以提早一日體驗Sorry! Server Busy!

優先受罪
屌佢老母回贈又唔夠渣打，又無PAYWAVE
今次買唔到CUT9佢

AEG Promotion Ltd
網站及電話系統正常運作中，由於現在登入網站及致電本公司的人流仍然極多，網上及電話系統仍有少量門票，請再耐心嘗試。如未能於今天成功購票，明天仍有一定數量的預售額可供購買。

好好奇其他人點解會買到

哂9多你一日時間f5

冇onmi都買到啦

已經隨便入 個個browser 都入到

咁OMNI嚟有撚用？屌佢老母DBS成班食塞米，老婆老母女俾狗屌嘅

其實好小人買到，4個post入面都唔知有冇20個成功例子

按左9個幾鐘⋯下午6點買到
按到個人都呆左就突然入到
立刻9沖買左平日既4張880
真係冇秘技係突然就入到

Hold 住個畫面到明天有冇得諗

點解我仲係入唔到

買10張啦，比fd都唔好益黃牛

賣哂先入到去

咁我放返出嚟比你入去望下車尾燈

真係好撚想知

你入到啦咩

撞撞下撞到入去

仲係sorry server busy

有咩慘過朝早九點開始，到依家賣曬都入唔到

怕買10張冇飛 我有諗過買2張算

聽日都繼續入唔到

已經f5左11個鐘

賣晒了？

其實用電話係咪一定無機？
而家無電腦係手

如果好似日本演唱會咁有得喺戲院做直播就好

逐日試緊 禁一張都無

今次十點幾諗住放棄點知一下F5就入到
打資料個陣勁緊張勁慢個心就黎跳咁

㩒咗咁耐入去俾我望下車尾燈都好啊

其實係咪有人 真係"F5" ?

#373
凱旋門
2018年3月26日 19:35:47
唔洗入了，入到試晒17 場5 個價位，1 張都買唔到

#381
圖呢屌妳
2018年3月26日 19:40:14
我岩岩都試晒了 買一張飛 每場每個價位都冇
正式宣布今日休息 等聽日 同埋屌臭DBS同AEG老母

大家可以休息 當時大家如果唔忿氣 想睇下對車尾燈 都可以繼續入

賣晒終於入到去

我唔係f5
係重新copy and paste 個網址 就成功左

我係command r

賣哂都入唔到去

我都copy 左好多次

#metoo

想問880係咪reserve a?
幫襯黃牛算，冇撚心機

我已經分唔到邊區係880

車尾燈都見唔到

880黃牛邊有可能只係千幾

買黃牛死全家

電話終於入到但電腦仲未入到，試過全部日子同票價，完全冇飛

山頂同握手位一樣價錢

求兩張飛 黃牛照殺

點解黃牛可以光明正大呢？

7點幾先入到，乜q都冇晒。

其實係犯法? 可以拉得?

唔好去viagogo同stubhub買啦
賣家放飛機無手尾跟
到時你自己捉蟲

撳F5撳到燥

server都入唔到

根本就入唔到

終於入到
好似冇哂飛喇

由今朝9:00到依家 未成功入過去個page

今朝九點到而家11個幾鐘啦 屌佢老母poster都未見到過 好撚氣餒

入都入唔到

其實普通市民係咪唔會入到個網？

入左無貨

今日係咪可以唞下先?

好似仲難入過今朝

A 真係$880 喎，你買左，佢一定要畀$880 ,否則賣家會被罰

aeg黃牛專用訂購網

明早再戰

香港人真係自撚私
為賺錢可以去到幾盡
利申買唔到飛發爛咋

嬲嬲地鳩㩒 無啦啦load到入去 點知係joyce cheng

唔犯法

黃牛撚仆街死

由朝禁到夜見都未見過張poster
未試買張飛咁耐都入唔到去買既版面

點解唔犯

買家有手尾？

係直接COPY TZEWAH2018條LINK定係AEGTICKETING

買左話收唔到飛，最多比返880良心價佢得唔得

你地玩到而家

唔駛再試啦 入到去乜鳩都冇 明天請早

終於打通左個電話

依家入定去揀飛果頁 每半個鐘撳下
等到聽朝 有冇得諗

買過賣過不知幾好
係貴姐

我連揀飛果頁都入唔到

有冇人係仲未入到

有

有志者 事竟成

見到有人880放1300有無伏

Here

你地F5個頁係包埋ServerBusy.asp？
定係刪走呢幾隻字先再F5？

仲有

小心d好

我終於入到，但全部不足數量

大家等睇 N 宗賣假飛騙案啦

終於入到但一張都無

人定網？
人信唔過，網會hold payment ,會好少少。

朋友sd黎，大家可以唔洗再f5

黃生開聲屌鬼
自己都無飛 點解內部會有飛😹😹😹

黃牛死全家

子華回應黃牛 !!!

4月24公開發售

成個月後

到公售又大把蝗蝻排隊黨

睇黎DBS都幾難交待😂
子華都咁樣屌

就係永樂都有一大班無骨氣既柒頭先有咁多黃牛

邊度講？

點解你地子華神既飛會返晒大陸？

子華FB 上面條link

4月24日 每人只能買4張

黃子華Facebook 仲要好似話加場

唔好傻啦 點會有實體飛

子華話要加到廿場
我反而有d擔心佢直踩咁多場會唔會支持唔到

仲未買到飛

係啊 但好似無講total幾多場？
淨係聽到佢話上次11場 今次會多一倍 盡做

今日無晒飛架啦
明天請早
仲有,拜託大家聽子華話,唔好買黃牛

佢講左本身兩場係休息 依家做埋

黃牛

杜絕班黃牛撚樣，企硬唔好買黃牛

希望會轉實名買

睇完喱條片重打算買黃牛嘅
諗吓點解你要入場睇子華

4月24啊有飛買啊
大家堅守唔好買黃牛
祝黃牛出街比車車死

想問呢個乜撚野網黎? 呃錢既?

如果真係買唔到，寧願等DVD出先睇都唔會買黃牛！

公開發售: 2018年4月24日10am起 城市電腦售票網 Urbtix
每人限4張

希望唔好隔幾年都唔出dvd

放棄搶貴飛。大家聽子華神講，一齊杜絕黃牛！！

好似仲有一場係for打風補返
依家好似都開埋個日

其實真係早就應該限四張
不過見黃子華拍條片咁講都順氣啲

黃牛死全家！

洗咩政府呀 你肯玩實名加抽 每人買兩張 成廿場邊有咁易炒到

係有心杜絕黃牛就實名啦

其實黃子華咁做法 身體頂唔頂得順架

咪係 死都唔肯實名

應該唔到佢話事，dbs有咁大利益

即係會加場

得久石讓肯玩實名

直頭用身份證
入場都要用身份證核對 唔同既就唔比入

黃子華唔會係話事果個

係咪由「內部票」同今日預售咗就已經返唔到轉頭

係啦屌
好合理，唔應該俾班仆街賺
抽唔中都無咁嬲

都唔撚明 佢今時今日仲洗乜搵呢D黎贊助

淨係賣飛唔夠賺囉

萬人齊屌，又話申請dbs就優先，優佢老母，我老婆個朋友撳撚左十個鐘都有，死ser，電話起碼打過千次又係廢，無心賣就咪賣啦你老母閪

十幾廿場 佢自己出錢開咩 用下腦啦

係到求飛嘅我屌晒你地老母!!!!

唔撚好買，比多一個仙都唔買。攬炒

你估佢我窮咩 早幾年買層樓都幾千萬啦 用下腦啦

有得賺 唔賺盡咩

你老味 寫定個BOT上你個仆街AEG網先

要買黃牛寧願唔撚睇，黃牛閪死全家

照你咁講 EASON/杰倫都唔駛SPONSOR

可唔可以約黃牛出黎交收 之後報警拉鳩佢?

入到去都無飛買

重點
黃牛死全家

終於入到去，但無晒飛

咩罪

黃子華: 唔好買黃牛，現場多空位下年再開

要求實名制

呢個星期放學行去紅磡站都一堆北佬問要票嗎
咪又有無差佬捉
報驚有撚用咩

推

杜绝黃牛 支持本土

殘體

佢搞棟篤笑唔洗點宣傳都爆啦 而且場內都唔洗點佈置 同演唱會比?

商業社會,唔通有sponsor佢唔要咩
何況佢又係dbs代言

得罪講句,到最後一定爆唔會有空位
黃牛減少少價都大把人買
你試下fb鳩up開post話原價加200-300
隨時過百人pm你

入左去，試左咁多日唔同價既飛，一張都無

正常

如果個個都同佢講今次唔買下年再開呢

咁你係度留乜鳩言
走啦

另一個諗法 有實體飛你就知係邊個啦
一係aeg, 一係dbs
其中一個有問題

坐前排全部講普通話

有冇人明日再戰

呢一排點會有實體飛 呢D明顯搵笨柒架啦

仲益aeg?

有 我們要大戰黄牛！

我禁足全日都入唔到去
買條撚咩

張飛咩都睇唔到 係咪真係子華嘅飛都唔知
佢話邊個嘅飛都得

你上網睇下有幾個買家屌鬼啦
用英文google下
識朋友賣過放哂飛機，後尾乜事都無

on 9 家燕媽媽演唱會來的！

張圖咁影法
實際上係咩飛都冇人知啦

十足十像ctrip 訂酒店房嗰d

屌你老味，由今朝八點半一直mon撚住個網，到依家都未撚入到，再睇到巴打講話賣曬，真係向天大叫大一句

屌你黃牛黨死全家

睇運

佢開得價 我覺得佢應該有貨
如果無貨就無價
所以我覺得肯定有一間公司內部有鬼賣黃牛

久石讓都係比人屌到仆街，到加場先玩實名揸

政府班垃圾做咩鳩?
幾時先肯更新法例?

一條友入到去買成10張依d，都應該限制啦

久石讓個場細先做到實名

你諗下入場對身份證對足一萬人

D觀眾要幾點先入得哂場

[url][img]
網址[/img][/url]

完，入到都冇用

諷刺嘅係賣黃牛仲貴過演出者收個份
決定了 聽黃子華講 唔會幫襯
想支持下 但太多阻力
個個都搵間垃圾賣飛 呢間垃圾仲好大機會有內鬼賣黃牛

其實預售嘅飛係唔係已經賣晒

其實一人限4張我諗都差好遠 見D撚樣一下掃10張480 玩條撚咩, 公開先限有撚用

聲稱有留比聽日

唔知咩事重busy

好似大陸咁要upload id copy
要做有幾難？
入場唔使對架 總之網上一張id 買一張
有重複就打去對資料，報警

好撚辛苦先入到
已經無晒飛

呢間野信唔過
而家明明無晒飛又繼續開住個server俾人入,根本就係撚9我地

算啦 要做點都有D野做到既 見到一個人可以買十張 都知佢或者主辦唔理啦

AEG FB一直話仲有飛
如果無飛會通知大家
我入撚咗12個鐘,頭先終於入撚到
一張飛都無,咩日期價錢都試晒,ON99!

4月24仲有機會
大家唔好買黃牛

唔好買黃牛

屌 把幾火

有冇巴打會排隊

Me

最好夾埋一齊排 人多就唔會比南亞狗嚇到

打算幾點排

半夜12會唔會太遲？

成班巴打一齊排，可以有個照應

平日我覺得搏得過

有冇人跟隊cut 卡？比d 壓力dbs

坦白講，我唔認為係假飛
一定係AEG/DBS是但一方有內鬼

到時個網一定入唔到
同埋內部扣起哂d飛
放出公售既會好少

到時係咪排通利？

希望有實名制

仲難搶過五月天 線撚線

陰謀論講，銀行係咪想激嬲哂班低端人口，跟著班人cut哂卡，淨係serve d 高端人口，減低營運成本，再炒it狗，炒員工，減薪，減部門，減budget，班高層見到成本少左好多=盈利上升，然後marketing升職，完

但好似無實名，不過一人限買四張

比內部扣起曬飛 開足一個月都買唔到喇

如果有得排，請假都要排

似dbs

想問下要排係邊到排

其實大家對公售唔好太大期望
睇怕都係黑色場

根本都買唔能到，我揸住個電話 9㩒咗半個鍾頭f5 耳都熱9埋，轉頭仲死能埋ser，慶能到我屎都急埋

公開發售
通利有無得排？

4月24
城電 一人四張

大不了咪唔睇
睇場棟篤笑要受呢啲冤屈氣 不了 最後一次都係咁話

子華加場加到廿幾場

本身有諗過如果買唔到飛就睇下啲黃牛（話哂最後一場）但聽完子華講真係唔會買囉。
香港主場關你班大陸狗咩事。乜春都聽唔明睇黎做乜。
Dbs aeg正pk黎，9成佢地自己私底下買左唔少

根本就唔應該有優先購票呢樣野

一黎就公開賣啦

DBS/AEG依家都唔會有飛

子華段片所講佢自己都冇飛

屌你老母
黃牛死全家

個網站到宜家都入唔到
我連入邊個樣係點都未見過

優先訂 都入極入唔到 究竟係太多人有DBS 咭定AEG個server太廢 f5到忟

一樣
得閒㩒下想睇下入面係點都唔得

【黃子華憤怒了】質疑內部扣起門票 呼籲政府立法杜絕黃牛

45,665
建立時間 (HKT): 0326 21:03

適中字型
較大字型
黃子華最後一個棟篤笑，今日就開始優先訂票，不過就有好多網民都話買唔到飛，但就已經有黃牛飛出現，仲炒到萬五蚊一張，而子華神都有留意到呢一個情況，今日就喺facebook貼咗兩條片，表示佢對呢件事嘅憤怒。

黃子華：「大家好，今日發生咗啲事，今日我收到個電話，係我嘅團隊打俾我，喊晒咁樣，我就醒起係喎，今日網上預售喎，係咪因為賣飛賣得唔係幾好呢？賣得唔好都唔使咁喊㗎，哦，原來唔係，係因為黃牛嘅問題。
「好多人喺網上買唔到飛，咁係唔係因為黃牛呢？可以同大家講，亦都有好多好多人係買咗飛，只不過買咗飛嘅人唔會喺網上同大家講『我買咗飛喇』咁樣，但係買唔到飛嘅當然好唔開心，但係又係咪等於冇黃牛呢？係唔係嘅。
「我個團隊點解喺到喊呀？係因為一朝早呢，電台呀，記者呀各方面都搵佢，話已經喺網上，根本呢一排都有，直情係有網站，啲人喺到賣黃牛，問埋佢，嗰啲人話『係有內部渠道』，各位、嗰啲話有飛嘅黃牛，我今日為止都冇飛，我個團隊都冇飛，佢哋已經有飛，因為佢哋有『內部嘅渠道』。
「我覺得係咪應該報警呀？我一路有同我嘅團隊傾呢個問題，係咪應該報警或者報ICAC呢？內部竟然有飛，係點樣得嚟？個問題係我哋冇任何證據亦都冇任何線索可以去舉報。
「o依家黃牛最大問題就係，根據現有法例，唔係完全犯法，我喺度正式同政府提出，大家係咪時候正視呢樣嘢。好多時都有人覺得係奢侈品，好似iPhone咁，所以唔理你，但係到一個地步，當然演唱會唔係食飯咁重要，但好似每一次受歡迎嘅演唱會都係咁嘅時候，民間一個文娛活動，係咪應該要去正視下呢？
「有啲人甚至講『係咪你呀黃子華？你自己又食又拎？一方面正式賣飛，另一方面黃牛又係你…』我喺網上睇到呢啲嘅評論，點解我團隊中有啲人會喊嘅其中一個原因，就係覺得好委屈，我第一次睇到我…其實呢個唔係第一個version嚟嘅，第一次睇到呢啲評論時，我想講嘅時候都有啲激動，係要冷靜返啲落嚟，各位，我冇咁嘅本事，而事實上我可以話俾你聽，我比任何人都覺得嬲，因為每一個表演者，我花咗咁多精神時間去準備呢一樣嘢，每日臨瞓之前我就諗緊嗰句嘢點講呢？未起身一擘大眼、半夢半醒又係諗緊嗰句嘢點講呢？我有句嘢我諗咗成個月都唔知應該係點樣講，大家都好辛苦去準備一個表演，然後就係一啲完全唔需要去付出嘅人，去賣一倍、兩倍、三四五六七倍嘅價錢，然後一啲好長期支持你嘅fans要去承受呢啲價錢，我一路都好接受世界係唔完美，但係咁係太過不完美，係太過離譜！
「所以一方面我呼籲政府係咪應該幫吓手，另一方面，我真係呼籲一啲嘅fans、一啲觀眾，我哋就唔好買（黃牛）囉！唔好買！唔緊要嘅。即係如果我做騷有一大段位、一大堆空，最前嗰啲空晒佢…如果我見到好多場都係咁，咁即係證明好多人可能冇買黃牛喎，可能咪做番一、兩場，補番俾呢啲觀眾囉，不過可能要出年。不過出年仍然有黃牛呢個問題吖嘛！所以呢個係杜絕唔到，當你個法例唔去改變嘅時候…但我都仍然呼籲大家盡量，唔好盡量，就唔買囉！我知道咁樣講又被人鬧，然後我團隊又會崩潰，點解…我哋只係做表演啫，點解會被人鬧？」
精選娛聞，

有無人組團排隊
4月廿四號
估計通利應該都會有得排

入到去,不過係一張飛都買唔到到

咁多年都實名唔到

好明顯背後有好強大既惡勢力啦 屌佢老味 依班惡勢力死全家啦

咪係, 根本腥港人就係賤

利益當前 就會做魔鬼

算啦城市買一樣死ser

到呢加都busy

請問是否代表就算入到去都已經無飛賣 可以放棄

通利度度有啦

唔洗買了

無撚哂

岩呀，我你佢都唔買
仲有大把人買，今次仲多左咁多襯熱鬧既人

屌你老母

城電都係死ser
如果廿幾場
當佢扣起好大部分
最少都十三四萬飛
一人買四張
排隊點都買到掛

係,每一場、每一種票價都試過,都係買唔撚到

咪期望咁高啦

肯定 hold 左 7 成以上 尤其係 DBS

老豆老豆
最穩陣一定係排隊買
城電有時可以冇大SHOW賣飛
都會上唔到

組隊Ching

入到去原來空歡喜一場

問題係班南亞狗
你排第一都可以打9你尖

組團排隊

聽日再買唔到唯有出去排

今日都賣唔少啦 子華都識講 買唔到既人先嘈 買到既好多都唔會出聲

其實實名真係搞掂啦，貴多幾倍最多咪，不過睇死黃子華又未有呢個權力同能力同牙力，用條j賭 ，除非取消

大會堂排就無呢個問題

組團排隊 add我

何出此言？

通利咪又係蛇鼠一窩，2014 年買YY Lam 模擬考試飛，頭一兩個已經買晒D飛佢，痴線。

其實組隊都好ON9 如果得頭兩個買到就好笑

你拎YY同黃子華比

今次一人四張
最大對手係蝻同蝗
我建議見到蝻就報警
叫人黎查佢身分證

排隊肯撚定買唔到, 除非你早一兩星期排

班南亞狗痴撚線架

最近新聞先會佢地打鳩人

報警 話佢排隊?

即係我早兩日機會都微啦

上次周杰倫先拉到過期居留
就算唔係
叫下警犬查下佢地有咩問題
合理懷疑

早一兩個星期？

懷疑見到II

唔喺話佢兩個一樣Level，只不過喺想講排隊買都唔一定買到姐。唔洗起晒鋼咁。

880 6張
應該賣咩價錢

20 億兆冥通囉

炒狗

賣你老母
黃牛撚

排隊係最大機會買到飛
唔通到時又上城電網買咩
肯定同今日一樣死ser

子華話「內部渠道」

好明顯啦

肯定係 DXS or AXG 班人做既

AXG 機會極高

日日都冇晒飛 :<

強烈建議你賣8.8一張

仲夠膽負皮 ?

20 億兆冥通囉 畀多你啦

再唔係 過多幾日去你個墳頭慢慢數錢囉

Same

無錯，佢強調咗好多次"內部"
加上講幾次佢同團隊自己都無
暗示緊係搞賣飛呢堆公司嘅人做嘅

我要一張都冇

痴撚線我由返工禁到收工都未入到過

班南亞狗每日輪班咁排
真係唔出奇

炒黃牛 死全家

佢應該唔係有內部消息，而係因為網上有人聲稱自己有內部渠道而炒飛，所以先咁講，所以佢話自己冇辦法做野解決，當然，信不信由你

肯定城電都一樣會F5到下世

子華呼籲大家唔好買黃牛

$900 同你收2張ok???
tg:tom1638

一早就應該要限買四張啦
一個人買十張 屌你老母啦

... 好狼

而家限買四張
隨時仲多幾百隻南亞狗排隊

直接永久block
88撚樣

無知一問....姐係4月24要去邊度排？

我係係就賣到88800

你好快比人拉

你老母生性病

商場入面既通利應該無咁痴線？

黃牛狗全家死哂

聽日買唔到就去沙田通利排隊

條 rule 邊班人定 好明顯啦

其實基本上好肯定 AXG 有特別通道畀班 黃牛黨入去買飛

例如: 個 Server 支援 同時 20 個人買飛
18 個係開畀黃牛黨 2 個係開畀公眾

祝你死全家 清明就到 慢慢去佢地個墳頭數冥通啦

人地係職業排隊，你地就請假組隊，好難夠人鬥

四月廿四先有，你聽日開始排到個日

其實香港好多演唱會都俾大陸人搶貴左D票，如果唔係好難另黃牛咁進取，今次子華我都收到好多大陸朋友問，實名不如開返幾場香港人場，有香港身分證先入得，不過又俾人話。

我諗住請兩日al早兩日排喳

真係有飛?

1000

唔只呢個啦
好多演唱會都係一早要限

今晚唔L熄機,
等到聽日9點先揀
希望唔好TIME OUT

所以咪咁撚多黃牛囉

自從去左紅館係多左好多趁墟跟風去睇既真係

有冇人同樣同呢加都入5到？

係 根本全日無一次入到 超痴線

岩岩入到了 ,但一張飛都冇

全日都冇入過一次 好灰心

其實聽日仲有冇

我連入都未入到去

viagogo
做黃牛做到發撚左達咁

屌 祝佢死全家真係會死咩

留返你去陰間用啦
黃牛死全家

賣野賣到俾人咒

炒飛狗死全家， 點解一直唔肯實名制

似執行上子華無say，久石讓就做到實名
不過久石讓d飛又係炒到離哂譜

日本而家有演唱會要求買飛個陣upload自己既相,入場個陣qr code+人臉識別,又快又可以杜絕黃牛 香港D演唱會好心學下野

子華官方YouTube channel 突然有晒以前嗰十幾場

我真係恭喜你啊

為明天準備：
想問買到飛之後，點代表成功？
信用卡過左數？email確認？

交收完拎埋錢先串人啦

唔搞實名
加場有撚用咩
比多啲飛黃牛狗賺就有
盞辛苦自己 D人咪又係買唔到飛

個SYSTME 好撚9 , 冇飛既應該BLOCK 左O個日同TIME SLOT , 仲要逐日逐個時間慢慢查 , 真係ON 9 9

小心比人拉

我覺得唔係佢唔搞，係無得搞
久石讓咩場？子華咩場？
佢facebook D留言全部要求實名
佢點會睇唔到
但咁耐以來唔做實名，一定背後有人阻止
久石讓做到，咩場？
周國賢都得，但麥花臣
唯獨⋯⋯⋯⋯

寧願唔睇都唔射比黃牛狗

久石讓係票價四倍，依家子華都有票價三倍
炒狗好撚狼死

總之紅館既show 係100% 做唔到實名, 大家可以死心

搵食行遠啲啦。你老母

實名完到時隨機抽查都得姐,至少加強左阻嚇力,有做好過唔做

F5左十個鐘都未試過一次load到

個個身體好誠實

唔係話幫佢講說話
不過實名制未必好似我地講幾句就咁易做到
久石讓加開個兩場先第一次試做呢個方法仲未知效果如何
十幾場紅館每晚萬幾人，淨係搣飛都成日塞住，叫個班職員check埋名可能係另一種公關災難

我都覺
根本屌子華唔做實名制係錯重點
好大機會係紅館一直唔比演出者咁做
麥花臣得，文化都得，反而⋯⋯⋯

有人鍾意食屎冇辦法 有班人習慣乜都要炒下
可能尋找一D小眾既娛樂先可以避開呢班吸血鬼

笑點係邊?
難搵過你老母個G點

唔好理佢啦，由得佢自己自high

所以子華都話同政府反咉
不過香港政府呀？哈哈哈哈哈哈

自己正皮自己咁戇鳩呀?

如果公開排隊都買唔到 唯有等出DVD

即刻開黃子華卡

呢個係張敬軒個場
大家一齊估下子華個場有幾黑

咁我寧願 早啲排隊入場 都要實名制喎

打工仔喺咁唔公平既制度下 根本無可能買到正價飛

留名等睇聽日張敬軒肯定又買唔到

五月天小巨蛋實名都係分左一兩個區 紅館一樣
//高雄那場，約兩千個實名制的座位，我們開了十個窗口、服務了五個半小時（當然人都擠在最開始跟尤其是最後面半小時），才勉強消化掉，讓所有人在開演前完成取票入場喔。//
台灣某場演唱會

肯定買唔到

吊你老母死開啦
助長黃牛死全家

我都係 早啲排隊入場有乜所謂 起碼公平啲呀
樓上話子華死都唔搞實名
佢頭先講黃牛嗰陣都好無奈咁
似係公司唔肯啦

其實而家同抽籤無乜分別，好彩咪load到，唔好彩咪load唔到

黃牛黨 = 黑社會操控 , 依個係不爭既事實

黑社會咁樣賺一水, 邊個敢阻止佢地

根本唔關觀眾要唔要早入場事

好明顯政府/主辦個邊要搞多好多野 跟住就唔撚整算

點解要拆做一個個chapter

1000000%係紅館唔比
根本唔關佢事

勁, 到底咩情況先會咁

非常抱歉! 伺服器擠塞!
您未能進入購票系統, 請稍後再次嘗試, 謝謝!

Sorry! Server Busy!
You can not enter our Online Booking System at the moment. Please try again later!

塞足 十幾粒鐘

多啲 Views 呱

抽籤我登記完慢慢等結果就得 而家我要曬成日時間上網禁

搞實名好多行政野要安排
仲要你D 飛已經賣咁一堆
佢都好無奈

而家差個有實力既香港歌手開先河

FF EASON

比較似會做, 又紅既我只係數到軒仔

咁死得啦，即係十年內都冇人搞到

佢演唱會個floor plan 全部黑色

係

OK
但你要死全家 ok?

屌你啦，我開2999
我出去買完再放比佢，都唔撚益你

咪撚幫佢啦屌，去stubhub ot vagogo都咪撚益條仆街

總知買黃牛既都要仆街死!!!

viagogo $880蚊飛都係千幾咋嘛
邊有炒高千幾咁多

算啦，香港人係無咩尊嚴
可能想去趁個熱鬧呢

有冇連登痴線佬組隊 玩鳩班黃牛黨 同埋報警拉鳩哂佢地 ?

買黃牛就仆街死
炒黃牛就死全家!

入左十幾粒鐘依家入到個網,全部都係可提供的門票數量不足，請重新選擇

我明天會買，買到10張既話益巴打，只要原價+佢既手續費32就得

所以都係算
F5 多幾次

唔好，分分鐘炒狗扮有需要買完拎去炒

same

感謝巴打

係原價既, 要實名+當日交收啦
咪又比人借黎炒

祝你買到10張

如果你買到放一張俾我可以嘛

留名

我都會試

買到原價分啲比買唔到既巴絲

連登有愛

黃牛真係死全家啦 霸撚柒哂啲飛

加油巴打

聽日自己都會試 如果買唔到 希望可以幫襯樓上原價位巴打

終於入到,但咩飛都無晒

屌你老母，好心啲人黄牛就咪撚買啦，成6千銀都肯制，仲助長埋班黃牛死仆街

聽日條link 係咪一樣？

多謝。
真係買到既話都幾煩，唔知點派好
FF下都興奮。
可唔可以賣返比子華呢

應該係 張poster 淨係寫咗呢條link

掃左15張

我想問個網係咪死撚左？
一直都入唔到？

果d分分鐘係大陸人啦

邊到6千咁on9
應該假數

24/4 有公售
子華神話會加開2場，每人限買4張，一定有飛

醬油：子華本部

其實我好唔明點解我到呢一刻都入唔到

唔係咁能正掛😂😂😂

點會一定有飛丫
到時啲人咪又請人訓街訓幾日
上網買就用bot

唔使入啦 入到都冇飛

6千唔係真用家黎嫁
係做到個啲賣千幾二千睇落好抵咋

屌那星 到呢一刻仲擠塞

玩足15小時

痴撚線
到呢一刻我都仲未入到去
DKLMS!!!!!

而家未入到係因為售票去到11點咋

我10點幾先入到,根本未賣曬都唔會入到,痴撚線

賣晒都可以入到的

去到今晚11:59

同fd 輪訓幾日街都好過買黃牛
歪風不能助長

有冇聽日既確實時間同網址,買到益巴打都唔益班仆街黃牛閪 黃牛死全家

今日由朝早八點幾到宜家試左成千幾二千次都無一次入到 痴線架

為左尼個所謂優先訂購，專登申請張DBS，點知係個騙局 聽日一完就cut 左張卡去 永遠唔會用DBS

聽日再戰
買到有多原價放出嚟畀巴絲
屌你老母黃牛死全家

都係同一個網9點開售
黃牛死全家

點解你會咁有期望
一人限買4張...應該都係用信用卡黎限
同埋公開發售時..個座位表分分鐘仲黑過張敬軒果張

連埋左自膠

要訓幾多晚先買到 諗緊去排

點解到依家仲可以係server busy

而家完咗啦 等朝早九點啦

正常唔會server busy架.....

限買4張都唔會有用
暫時最有用一定係實名制
講真，真心想睇你既話，點會介意搵一日早兩三個鐘去排隊入場呀
點都好過比幾千蚊啦
入場睇波都係咁嫁啦

有買開aeg就知，佢會彈返個大海報出黎
話聽日再開

買到有多，原價益巴絲+1
死黃牛全家長病百歲不得好死

咁我排定隊先

[url]
[/url]
哩度呀

查買唔買到就哩度

下面哩條入一世都唔會入到

都唔知佢係唔係專登玩9人

聽日多飛定今日多飛？

我覺得今日

巴打點知買嗰個人會唔會拎嚟賣？

可以益我買，我買到都可以益你

唔知，有咩辦法？

自己開張dbs再洗7000都咪撚益班黃牛狗

第一次見到poster係岩岩

現場交收囉 係有心想睇嘅應該唔會棄你單

張飛背面比唔比寫野
寫“如果此飛遭轉售請tg xxxx”
之後上黎爆果位巴打資料

當日門口交收咪得

當日先放有冇得諗？

下個PO放第一頁等各位巴打一齊買到

整番個原價買飛互助會啦
認投既左番個人資料+相，轉賣公審到仆街

會唔會比人放飛機

之前周杰倫即日飛開場後半個鐘都仲有人放緊黃牛
好驚子華都係咁

上星期6點幾喺火車站行過咋
都比幾個支那呀叔問買唔買飛
一路到尖東都有人放飛

唔好以為佢淨係收個票價，佢仲要收好貴手續費，仲有速遞費

之前鄭中基我奶過野

其實最好係主頁入，第一條link都係唔夠好

jay chow去到好後期，我都仲有人問我要唔要買內部飛......

但你最後都收到飛, 入到場睇，都算係堅野。只係炒價o者。

點解到呢加重busy...

入到喎 DBS Omni會員網上優先訂購已完結，其他DBS信用卡客戶請於2018年3月27日上午9時至3月30日晚上11時59分進行網上優先訂購

佢主頁咪又係比你入第一條

12:23入到....

由朝早9點到依家
第一次見到張poster
有冇人一樣?!

Load咗成日 第一次入到 不過原來已經過咗12點

特登托auntie買都買唔到
如果開17場都買唔到兩張飛都唔知講咩好
想最後一次現場睇子華神啫

按《公眾娛樂場所條例》第6條，任何人若以高於官方價出售「持牌公眾娛樂場所」的任何門票，屬於「炒黃牛」罪行，最高可罰款2,000元。但警方透露，原來康文署轄下場所包括紅館及香港大球場，因同屬獲豁免發牌公眾娛樂場所，故不受上述法例監管。換言之炒賣紅館演唱會或大球場球賽門票均是「冇王管」，警方無法檢控。

我都係咁諗
17場紅館竟然都會咁多人買唔到

hold 係大海報到有無用?

無撚錯
之前鄭秀文又係炒到痴撚左線
入場大撚把蝗

到底係3號定24號公售
見黃子華fb同100毛有2個版本

識人做dbs 20/3已經買左880飛

係，即係黃牛囉

梗係信黃子華本人

自己食一萬粒膠
原來講緊東方昇講垃圾show

乜聽日又有架咩
以為全部優先今日出晒

其實點解呢條友都可以學人開show

仲要加場！

買到都hold到臨開場先比飛 一陣班仆街又拎你啲飛去炒

想問吓一張卡係咪只可以用一次？
今日買咗2張諗住同兄弟睇，點知女神又話想睇
如果聽日入到又可以用多次張卡一定原價+手續費讓幾張出黎

一張片好似只可以買一次

好擔心佢 會唔會失聲

剛剛你話你

家陣
會自動再跳到
呢條link咪就係今日條假野囉？

希望聽日買到

想問下扣左錢但收唔到email確認咁即係點樣
有無買到既巴絲解答

大陸假id香港無權chk 仲比大陸仔玩死

今次一人買得4張，呢招難d
加上二十幾場每人4張真係好多飛....
睇下張圖有幾黑啦唉

屌你老母，警已報

點解要因為班大陸喱而要我哋玩實名制就佢哋兼玩鳩番自己？

已申請dbs 同簽夠七千等收飛
但睇返T&C
有機會派曬就變返10% rebate...

實名制講就易 現實係太多限制

實名制買左飛但到時有急事去唔到就好笑
一秒變廢票

成個fb d人都叫搞實名
其實賣完飛幾日之後冇人講 件事都會開始淡忘

半山豪宅換一張880

所以我上星期已簽夠7000
如果咁都無飛我屌爆佢老母

利申：500全日

其實根本有d人買唔到飛係應該既
包括果d連網址係咩都唔知、omni點申請
到開賣果朝竟然都有人走出黎問呢d野
少少基本功課都唔做下，根本有冇黃牛你都買唔撚到飛架啦 你估宜家睇福綠壽咩

自己同女朋友琴日都入唔到 今日再戰
入到買到多過2張既都會益巴絲
琴日有巴打都肯原價放 可惜自己遲左步

今日又幾點開始

唔賣比大陸仔咪得

發夢見到今日aeg佛心

繼續訓下啦你

支持實名+手提電話號碼登記買飛，再加遲到十五分鐘禁止入場

今日又要繼續努力

早晨咁多位，又係時候F5準備

今日網站有無轉？

想問邊條link先係岩
琴日禁左三個鐘
乜都冇

早起烏兒有撚吃

見到中文字擠塞係咪就要轉返啱網址
500就照reload?

我尋日係咁但我連poster都未見過

今日個website好似唔同左 驚行錯跑道

呢個畫面個lin係咁 正確？

冇dbs信用卡係咪唔洗買？

大家埋位

對

process O個條LINK 是否可以直接入到去?

開show 果日先交收

根本就係騙局 撚會買到咩

啱啊出返去啦

唔知呀，其實一人買4張，2個換2個咁排最好
或者4個fd 1人瞓1晚應該都夠掛，係怕單丁排隊會好悶

主辦單位唔肯搞，政府唔肯搞，做show 果個可以點姐

個網都係死緊 on9

已經入唔撚到

想問宜家係用邊條link 尋日500咗全日

我都想知

好撚癡線

等間就搶 如果好運搶到多幾張 原價加運費益巴打

轉左link啦,屌有冇人有新link?

我等424買算

留名

+1

幾時有轉LINK ? 轉左無2018 個條?

謝巴打 先留名 我都會幫手搶

如果今日買到，拎四張出黎原價放，車馬費都唔收
求集氣

唔係入poster入面果條？

第一個放俾我謝謝

其實周圍都poster寫明咩link優先。點解仲會有人問 真係咁熱愛子華？根本一大班見金盤𠺘口就忽然華迷

利申，我都只係見過404同500

見到500唔一定係條LINK有錯

睇場show都要長期忠實先買得
係咪痴左線？

想知有冇轉 link
尋日入到一次但俾唔到錢

各位準備好未

我講緊到今日仲問緊邊條link買，係咪抵鳩佢買唔到先

一齊搶左先

我直接試下用PROCESS o個條LINK 入

如果今日搶到平啲 放琴日兩張680+手續費出黎
集氣呀!!!!!!!!!

琴日試過 一樣入唔到

好似會redirect返去好多poster果版

兩邊狂試

AEG 個LEGO 變左

我記得15-20分中就會TIME OUT

Poster都沒得看

禁撚串
班人會唔會玩野搶晒堆飛變吉場ga

On9穩陣問下又唔撚得 晨早衝出來咬人 白撚痴

尋晚已經係咁

驚佢轉咗link啫

仲有四介鐘

開始無限loop 500

大家加油
我搶到都會原價+手續費放

希望搶到

個網一直都死，點會book到呀...

會唔會搭正9點即刻500同404

熄左ser?

無啦啦點會轉link
自己上官網禁下啦

黃子華搶飛交流區5

開定個5先

琴日九點㩒到晏就六點都未見過張poster
懇請有心巴打有多飛既話放兩連比我

500唔係咁